港股根本係日日跌

高開因為美股反彈
但如果淨係比較港股呢星期intraday開同收表現

2018-02-06(二) 開 31029 收 30595 收比開跌434
2018-02-07(三) 開 31378 收 30323 收比開跌1055
2018-02-08(四) 開 30556 收 30451 收比開跌105
2018-02-09(五) 開 29679 收 29507 收比開跌172
2018-02-12(一) 開 29713 收 29460 收比開跌253
2018-02-13(二) 開 29850 收 29840 收比開跌10

今轉炒細股算

你個名已經解釋曬所有野。

你數埋之前升既日子睇睇。
你睇完就會知點解你成世都要乞食

炒美股咪得

呢期輸好多？

大戶越大 散戶越散

升跌係同前收比較

典型既高位派發...

樓主都講左唔計比美股影響果下

資金真係流左去中細價股
而家半新股炒到痴線

你貼張陰陽燭圖咪得囉

真係咪搞咁多野
淨買700就算數

啱呀, 恆指要一隻騰訊就夠, 其他執柒哂佢

開市入熊賺到fatfat

邊有得咁計

贏打輸要

dow跌成千點果兩日影響港股又要計？

美股期貨都會影響投資者喇

咪係，陰燭就陰燭，跌就跌，根本唔同

連燈仔

日日跌

sorry 囉 ，但留意低成交